## MEAERO - Ano 5 Semestre 1 

Hey, isto foi o que consegui encontrar, espero que de jeito :).

Se eu me lembrar e encontrar de mais cenas vou pondo aqui...

links para projetos de IA:

    
- [graph search](https://bitbucket.org/rafaelmarques7/ai_conventional/src/master)
- [sistema de logica](https://bitbucket.org/rafaelmarques7/logic_system/src/master)

